我愛佢 我係佢朋友

Rip....

自推

開咁多個post博咩呀 你係就攞啲證據出黎 唔好口upup

你講咁多都係想講為情自殺姐
得啦得啦
屌你老母

有冇拍過拖都成問題
你班仆街就作到佢為情所困
林鄭你2個仆街仔一定不得好死

呢個時勢 講咩都冇用 講咩都會比人批鬥
我都係唔講...